唔該唔好再CUT有線

杯葛九龍倉 會德豐所有業務pls

(有新盤出一樣個個狗衝去買？）

點解唔cut?
你係咪想講唔好淨係cut？

btw
九倉同會德豐由最大股東變咗兩間加埋先得1成喎
巴打瞓咗幾耐

仲九龍倉？買咗俾邱達昌好耐！

自膠😆